［突發］劉細良一語道出「撒回修例」陰險之處！！！！

推

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

呢樣堅危險

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

快點緊急我

缺一不可，5個訴求少一個都唔得

咁咪帶面巾、湯煲出黎行街

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

撤回送中法案就係要分化我地呀！！！！

大家要堅持
五大訴求，缺一不可！！！！

響呢個時候，大家更應該重溫一下我地O既五大訴求

重溫下71 立會宣言

重溫721 中聯辦外宣言
（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

---------------------------------------------------------
721 [中聯辦]宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、非暴力、理性的方式，包括遊行、集會等，向政府以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有抗爭者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，一度進佔立法會；而短短月餘之間更加有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒香港僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來香港的冷漠和漠視，以及堅拒撤回回應我們。更甚者，在每次示威集會期間，政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員濫用武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。

今天，我們再一次重申對特區政府表達我們的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲我們寶貴的性命。但我們我們誓必以一切方法逼使政府完全回應我們的訴求。

最後，主權移交之後，源於制度不公及制度暴力，香港政府多次推行惡法，未有循香港人的利益發展。就此我們將不排除成為臨時立法會，撥亂反正，使我們香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。
---------------------------------------------------

大家要加油，要堅持，唔好咁易收貨，唔好咁易放棄

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

缺一不可

林鄭呢個陰險小人小心為上

劉細良做過中策組
一定捉到班陰濕仆街條路

我唔怕黃絲割席, 我信任香港人
但政府呢招係呃外國媒體用,一定要做好國際文宣

大家唔係應該期待緊急法咩?

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

係咪應該靜一陣等到美國通過左再出黎

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

糖衣毒藥

邊個會驚佢出緊急法?

五大訴求 缺一不可

好撚賤呀屌

我剩係知人權法案要通過

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

五大訴求，缺一不可

twitter已經有香港人洗版只係撤回唔收貨
各位twitter戰友請大力宣傳警暴同chinazi中共醜聞

警察唔駛講, 可唔可以加埋港共同中共

推！要清算班仆街狗！

劉細良冷氣軍師，終於講返次岩的說話

之前講壽終正寢都搵撚班外媒

而家集會不嬲都非法架啦
蒙面法禁集會有咩用?
除非禁連登啦

In New Zealand we trust

小心

今天四點召集建制派，據說會宣布撒回，這並非為了回應示威者，而是以退為進，表面讓一步，若街頭抗爭繼續，就動用緊急狀態法，先禁止集會及蒙面，然後按形勢逐步升級。

這是為了打，而不是為了和。

推呀

岩呀

難得揸中春袋 點可以咁易放手!

五大訴求，缺一不可!

事實：一係港共倒台, 一係我地萬劫不復

佢一早已經講左呢排政府會「讓步」提我地要諗定點應付

唔同意
林鄭已將責任推俾北京
北京為顧全面子,會讓步

Push

push

提提你

咁就啱 和理非大聚會
民陣有100萬人
根本一個訴求滿足唔到
推到民陣搞831

咁叫讓步?讓你老母步咩

撤呀屌你學好啲中文先啦

冇信用的政權 誰會再相信？

佢而家都控制唔到 真係有可能

五大訴求

推 民陣再申請831遊行

Push.

好期待 攬炒

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

大家就係想攬炒

直接解放軍啦

推！

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS
我要攬炒呀屌

"政府宣佈撤回條例，至於獨立調查委員會一事，政府稱將會展開研究，積極探討可行性..."
咁樣講，大家係咪會有一個平靜嘅9月，直到過咗國慶，反口都吹佢唔漲，因為氣勢已弱晒?

well said !

大家準備反擊

佢哋知道香港人好易收貨
大家一定要企硬

no
要個個星期日去美領集會，示達香港人對人權法的大力支持和對普選的強烈願望

誓要追究黑警濫權

三個月聽到一個訴求，即係聽灑五個大概要一年半左右，香港人加油

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

㩒錯dislike 不過支持繼續出黎

對香港應該問題不大，依家連淺黃都知個深層次矛盾係制度本身
相反可能係針對人權法案而出，唔比藉口美國話香港送中，或者至少打亂左美國立法要修改先再推出

any肥 97回歸機場繼續壓力測試 98美領唱國歌

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄
歡迎大家copy and paste

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

禁集會? 你咪試下囉
即係宣佈基本法死亡, 大家唔洗再客氣

細良大總統

追究警察濫權暴力，民主議會制衡政府！

你今日可以送中，他日可以23條2.0，他朝可以無限擴張…

根本上從制度上改革先係重點

今次流咗幾多血，死傷咗幾多人，食咗幾多催淚彈，先換嚟6月中就應該有嘅「徹回」；咁下次呢？下下次呢？

明明幾百個鏡頭，明明幾百樣證據，明明幾百條罪名可以推死班黑警，至今一個都冇被清算。「徹回修例」？邊撚個服？

拖到而家先吹水徹，好明顯係想喺美國國會復會前搶話語權

而家撤回無人收貨

五大訴求，缺一不可

所以文宣繼續做

下個主要訴求：追究黑警濫權濫暴

繼續上街吧！

乜撚嘢撒回？唔撚識字？

正合我意

無論如何，香港民主及人權法案都必須盡快通過！

咁我甘願中計

細良果然睇通林鄭條仆街D衰野
都係希望美國快點出手, 香港人比軍警政權扛得好痛呀..

推阿！

邊個收貨 邊個就係仆街陷家劇

但之前又話佢俾中共威脅

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

好似打拳咁, 太近出唔到大動作.
政府宜家係back step唔係退後, 之後就會出重拳.

都仲可以應付。
如果佢撤回，我地就黎多次200萬人和理非遊行。政府冇回應，我地就可以再升級。

推 所有出過嚟嘅人 有喺FB/IG share過反送中嘅人都有機會被清算 一家要企硬

條例只係一條導火線, 依家都引爆埋其他野, 呢個時候講撤回根本唔會減低民怨
好似癌症一樣, 如果一早醫就唔會擴散.
等支爆啦仆街

黑警還命！

大家記得其實撤回咗送中，中國仍然會推其他 更毒 嘅條例出嚟

林鄭以退為進

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

五大訴求，缺一不可！！！
1. 撤回惡法 追查警隊濫權濫暴，重組警隊
2. 唔要真委會，設立法定獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放被捕人士
5. 落實雙普選

講撒回唔係比我地聽架、係比外國媒體同想帶國際風向。

邊個仲信柒婆就係自己蠢

和理非再次進場

推!!!!!!!

推 佢只係唔想美國國會做野 所以口講撤回
五大訴求 缺一不可

常識啦大佬，使唔使大台軍師講先知呀

五大訴求，缺一不可
仲信柒婆，你當我傻
獨立調查，清算黑警
守護港人，刻不容緩

共產黨手法就係扮退一步然後反咬一啖
大家唔好鬆懈

同意

推呀屌你老味!!

好文 推

其實最重要係民意
徹回無民意支持運動
就好快完

柒婆陰招不絕, 大家小心

所以要 人權法！

黑警呢 屌你老母

五大訴求，缺一不可！

意至堅定，五大訴求，缺一不可！

如果九月八唔搞大件事

政府大機會出同緊急法差不多嘅野

起碼至少係辱警罪

加油，國際文宣好重要。

好撚認同呀痴線
就算中共俾到你雙普選，佢都有方法攪三攪四，
到時仲會同你講 "點呀香港人？又唔滿意呀？"
中共係可恥唔可信既一個集團，要有出路，就要反共
#antichinazi

人權法一定要過

淋病係俾中共威脅

你睇細良尋晚城寨分析

個幾條路透社錄音根本係佢自己放出嚟堆沙包

想人覺之後玩大檀野都唔係佢話得事

大家要小心，黑警會越加黑，用製造人道危機嚟做對美談判籌碼

咁依家行動要升級, 定係保持和理非, 以靜制動?

多謝巴打
可以既話幫推推

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

宜将剩勇追穷寇，不可沽名学霸王。

其實同而家分別係邊

之後佢改哂T&C

將香港變直轄市

放心, popo同藍絲會好快出黎反對撒回, 個火好快撥返著

推post
五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！

五大訴求缺一不可

姐係好似game of thrones
Cersei 扮廢行開由得
hound 同mountain打咁囉

但明明係西女人搞出黎

細良過去 3 個月既真知灼見 有目共睹

請各抗爭者停止打飛機, 提高警覺

我要攬炒

如果真係，我唔介意每個星期出黎和理非遊行，爭取埋其餘四個
五大訴求，缺一不可

細良本人

同意 但街頭抗爭要繼續

呢樣真, 隨時封佢上書局, 網台都冇得做....

理撚得佢 9月8口號:五大訴求 缺一不可

與DQ周庭、變相DQ區諾軒同出一轍呀！

冷氣軍師啲屎橋

完全係，話已經回應左 但示威者貪心等等

佢撤回之後，假設啲人再示威，佢可以話依家的示威正如中聯辦之前講咁
1.已經唔再係針對送中條例，而係借其名騎劫香港成為獨立或半獨立的政權
2.林鄭已經釋善意，示威者仍不斷升級暴力行為實屬無理
3.更加大力加強警方執法，並能統一稱呼和理非示威者為暴徒，並以此煽動他人參與暴動行為
4.示威不能再借反送中名義申請，當申請改為針對警方執法時，警方更可以以申請因煽動暴力行為而全數拒絕
5.大型和平示威活動如民陣所舉辦的行動將難以申請，警方可界定參與人士並不守法，而減少示威人數（普通不犯法市民，如：教師、法律界人士），從而令示威者的保護減少，達到敢違法的示威者（統一稱作行動派）數量不斷減少，最終因示威人數不足而不能對政府管治及警方執法構成威脅。
6.被捕的行動派因為警方及政府統一定義其後示威活動為暴動，而非某部份極端暴力示威者破壞社會安寧，則使法庭更容易判他們的參與暴動罪成。

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

幫手推下

而家都日日ddos連仔 又黑衫口罩都可疑人士 話狗無左良心又比人打 其實已經行緊啦

不要說推
試著說
【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

係

GESTAPO 2.0

咪淋病口中既 stakeholders 囉

如果咁就收貨
點對得住死左果7個義士
點對得千幾個比人拉左嘅義士
點對得住比人打爆眼嘅義士
點對得住新屋嶺比人打到骨折嘅細路

如果咁就收貨
香港人等住比共產黨清算啦

堅

係咁簡單就好
緊急法根本冇人驚

係撤唔係撒

PUSH

基本上面就係試驗階段 但真正行果時易d

太少太遲啦on9
香港人醒Q曬你比啖水我？
dllm我要全套啊！！！

前排早上話放風見各界人士
晏就就出動防暴、請食蛋同椒
你都算毒啦，正一大仆街

撤回要預左我地要面對更大難關 因為一啲反送中嘅商家同群體嘅利益已達成 隨時同政府一齊聯手反我地

打

敵退就咩呀

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

淋病根本就係想死過，如果真係想退讓就唔會呢兩日仲係咁放狗

唔可以俾外國人以為勝咗！

咁黎個和理非遊行玩下先囉

大家唔好剩係連登推
要FB share俾多d和理非、中產睇

其實係 袋住先會仲危險

根本係唯一出路

香港人退無可退！
想袋住先？袋下袋下就輸架啦

It's now or never
NEVER GIVE UP. DON'T QUIT.

醒目啦！群眾的眼睛是雪亮的, 五大訴求，缺一不可

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

大家可以去二樓睇下
咪即係協調

香港民主人權法案

邊個袋住先邊個就係鬼

只有一往無前，不能再回頭

波蘭模式

「以退為進」表面是自己退了一步吃了虧，而實際是為做出更有力的進攻和反擊留出空間，

以退為進?我地就係想要緊急法

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

緊急法出未

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

pushhh

預左佢係唔係都會打
係唔係都會挑起事端

推啊

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

快d出緊急法, 唔出正契弟

612 721 811 831

咪推囉
攬炒達成

又係呢條仆街，緊急法靠嚇咋，要用駛乜理由，一早用左啦，小咩心呀? 又想散水呀？

係

為了打不是為了和

絕對唔係想和解！

有個仆街分化撚又喺度屈細良係中計黨

殘害忠良

林鄭打手嚟！

跳落大峽谷
#64131

緊急法？冇問題，係就快，唔好得把口。

唔好以為柒婆會咁順灘！！！

講得啱

撒你老母
推

咪撚on9 la

驚乜鳩呀

大家記唔記得反修例原意係咩？
係擔心有人無法無天，隻手遮天，而家香港已經係咁。
如果大家動力減少，咁不如投降la.
咁就皆大歡喜，全香港人同年同月同日死

你睇下佢咩立場先啦

前排又叫散水

而家又叫散水

佢捉你路多過捉政府路啦

冇錯

佢散水黨主席黎

靜一陣就未必過到
但和理非上街勇武休息下就要

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

完全同意，根本就唔應該向不義政府提出要求。

要繼續「光復香港，時代革命。」

之前開左個post，但無人理。

恕我p牌仔幫唔到你推，之前有睇過

攬炒囉，睇邊個驚啲

缺一不可！

佢有時都講到幾句人話

細良講得o岩，只有美國可以抗衡中共港共，依家做乜都好，都應該以配合美國通過法案為優先。

今日先有人爆料大陸落咗幾隻貨櫃的軍事物資嚟咗香港老解基地, 你估裡面全部都係被呢?

近幾日仲玩緊嘅篤灰白色恐怖, 方向報今日仲吹緊急法, 克驚無限制濫暴都冇停過.

口頭話撤回, 遲吓再搞個真相調查委員會嚟魚目混珠, 零成本玩分化

搞咁多嘢, 一手硬一手軟, 玩分化拉一派打一派, 根本就係用嚟buy time拖時間, 降低反抗熱度同意志, 盡量要美國國會用低票通過香港人權民主法案, 只要唔夠2/3通過, 就呃侵侵同意trade deal去換取否決香港人權民主法案, 之後再收拾你班港毒分子大清算玩新疆模式, 捉晒D廢青去再教育, 然後順便走埋侵侵trade deal條數, 過咗海就係神仙.

五大訴求, 缺一不可!

咁一定要上街啦
冚家剷

五大訴求 缺一不可

907 機場見

908 美領見

到時見

現在對家打出「撤回牌」，我地應該要「表示誠意」，所以我認為勇武可以暫時（我強調只係暫時）休息下，由和理非9.8去美領，繼續爭取

快

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

洗咩劉細良講

連登仔都諗到啦

咪再神化呢條大台ON9

推 五大訴求，缺一不可

星期日要和理非

唔神化，唔代表要否定其影響力。
好似HOCC咁，影響力就係有力文宣。

真

你推任何形式緊急法(包括漸進式)
我哋就順水推舟將中共唯一輸血管(金融中心)摧毀

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

竟然唔嗌散水
世界變

有咩影響力識佢老鼠
連登一分鐘已經諗到既理論

門面上，佢徹回修例，正常應該係停止示威啦！
但你地班友繼續示威喎！咁即係唔係為左反送中啦！咁即係代表咩呀？
大家要小心應對！

同意返一次
呢樣係以退為進 要提防！

唔好再繼續街頭擊烈肢體抗爭中佢計一陣..
和理一排帶番風向先

1. 輿論戰線
林奠就係想放軟些少手腳, 拎些少民意, 引我地衝再大反擊

而家我地應該主導番民意, 大家網絡, 放映會要不停loop 呢幾個月警黑暴行, 政府點樣漠視民意, 甚至呢幾年中共點樣踐踏一國兩制

遊行照keep, 但唔駛衝, 好似818咁, 主題係其餘四大訴求, 重點追究警黑暴行, 真普選還政於民, 帶領同引導番民意先

2. 國際戰事
同上面類近, 繼續同外國進行文宣, 話畀世界聽香港係屬於自由世界一方正受極權世界打壓

另外留意多啲西方消息配合歐美行動

認同, 似做比外國睇

無必要再估佢點諗, 要諗我地點升級好過

阿媽 係 女人

使閪佢講咩...

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

哇屌

仲有下次？今次輸咗等清算啦

明教授，武警有可能中秋正式落黎站崗，配合新界佬作無差別攻擊，大家小心

唔驚，美帝都講咗要落實普選，我地未跟住美帝條路行囉

想幫建制r番d票

今次香港人已無退路
一輸香港就變新彊 全監控監視, 黑警進化成東廠西廠, 係咁捉政治人物示威者全面秋後算帳

今次係絕好機會，天時地利人和有晒，就係睇香港人堅唔堅持到

五大訴求，缺一不可
仲有明日大嶼同國歌法

撤

唔係徹 撒 切

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

777騙人

港獨啦屌

‎胡志偉依家係記者會講法同細良一樣

講真，五大訴求入面最撚廢就係撤回，
同埋我地比共狗呃左唔知幾撚多次，
我死都唔撚信佢會讓步。
之前817818都冇放tg又冇捉人，
大家都以為佢淆左，
點知？831

Up

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

最好係咁快啲緊急法
攬炒助攻～

？？

唔奇呀
不過香港人亦都無可能收貨

集思廣益諗諗下一步
825 話構建對話平台，晝晏出水炮車
今日撤回，聽日只會越黎越暴力鎮壓，點拆

如果成立蒙面法點對應呢

劉細良個邏輯有問題 , 林鄭如果想出緊急法 , 香港正常要越亂越好 , 應該唔撤回之餘仲要再挑釁市民先至係

撤回左反對市民少左 , 仲邊可以亂過之前 ?